你老味 嚴選最噁心whatsapp emoji

🤩🤤😂 必入頭三 港女至愛

完勝

😘

😅☺️😊🙂😌😓

岩牙😂

😊😂🤗
好撚噁心

agger

=.=

🥺

呢個可以接受

🤪😒😡

絕對係呢個 🥴

🤣🤫

🤤🤤🤤

🌞🌝🌚

😋呢個算幾得意

又關港女乜事

😅🙂🙃😊😁🤗🥴

😁呢個算ok 覆啲唔太熟嘅人幾好

🥴

😂😊🥴呢3個

🙂😛🥴

🤭

仆街 呢個又係極品

🙂🙂🙂

虛偽假笑
覆客專用

覆客用😄😁🙏👍

我覺得呢個😂通常都係用嚟hea鳩人用
取代咗以前既「哦」

呢個成日用
由期係flirt女懶cute個陣

利申：冇一次成功過

😂

🤷🏻‍♂️

唔好傻啦 收到想爆粗

🤧
一定係呢個 識個心地非常差ge人成日用

😰

有咩分別 咪又係hea覆

😊
呢個唔噁心
見到係嚇到瀨屎

女：我冇嘢喎😊

🤡

好撚臭串
港女個閪樣嚟

cat girl

你地啲死毒撚同女神講野千其唔好用喎

可愛十倍

覺得😀😄😁😊🙂😇😸都好奸

所以你咪無一次成功過囉

又唔係要結果
係享受個過程之嘛

最撚憎
啲死八婆成日以為好qq

🥺嘢～

轉載

🌝

死開啦屌
十個有九個用嘅仲會成日share大大與小妹

照下鏡先扮可愛啦 知唔知醜

絕對係呢個😅

想點撚樣覆你呀

🥴🥴🥴

🤩🤭🤫🙄🤷🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

🇨🇳最噁心一定呢個

好啦😌

🙈🙊 呢兩個先仆街 想點撚樣

-.-

🇨🇳

🤮🤢一定係最嘔心

小妹唔洗扮都可愛🤭

😛

🤯成個頭爆左

睇完呢個post發覺冇emoji可以用

😅

🖕🥺🖕

冇眼睇，冇意見

😂😂😂🙈🙈🙈一定係呢兩個

emoji都唔知幾好玩

✋🏻😑🤚🏻

🤔🤔🤔🤔

頂…我諗起成日用呢個pose影相個位愛國者
✋🤪✋

係😂😂😂😂

你去飲野睇波啦😊唔使理我😉

😞😞喂啊
十個男人十一個心軟

🙃🙂

一定係🥺
啲死姣婆以為自己好撚惹人憐愛

ヾ(@^▽^@)ノ

何止心軟
嚇到鳩都軟啦

😳男人用呢個好噁心

我個男仔fd 用

🙈🙈🙈最憎人用呢個
通常係d人做錯野扮無辜先用

🌚🌚🌚

垃圾

Hey👋 ladies💁‍♀️ 📷 Would 😍 you 👈 like 👍 to 2️⃣ get 😮 rich 💰💰💰 by running 🏃‍♀️🏃‍♀️ your 👈 own business 👩‍💼💼 from home 🏡 with just ☝ your phone? 📱🤳 Well 🤷‍♀️ you can't. 😂 Get 👏 a 👏 real 👏 job 👏 you 👏 stupid 👏 cunt

💕

😒🙄

🤪一定係呢個
懶風趣

🥵😓🙄😪🥺🙏🙇‍♂️🤦‍♂️🙈

唔撚用emoji囉屌你老母

😊

一撚定係馬騮系列
啲姣西on9仔最撚鐘意用🙈🙊

🐕

🥺
一撚定係呢個

🤮😂🧐

😔
最憎人send呢個比我
送個委屈樣黎做乜撚好似我欠咗你咁

😊😃😄

第一個成日用

最憎d女成日用🤤🤤🤤🤤

屌你老母靚女既都算
其他樣唔掂就唔好拎鐘意食野做賣點以為自己好可愛啦

😏

❤️

我冇嘢喎 🤗🤗🤗

🙄

情侶用ok

🙂 依個最撚假

由左數起第五個，次次條女send過嚟都唔知點覆

😜

呢個呢

🙃😊🙄

我無嘢喎

唔想覆人就用翻呢個

😆

我都覺得呢個最噁心😅

🔫🔫🔫

唔使選喇，連登仔眼中

emoji=港女=有罪

有啲正正常常嘅ok 架

😊😊😊😊😊😊😊
老細經常叫我地同客傾都要加呢個emoji

啲客上連登就

😃 奸到出汁

😰😥😅🙄

😄
😁
🥰
🤗
😓
😅

👌🏻

😇

睇到呢個就feel到條友鳩應
唔熟又扮nice
假笑緊

🌚 你

ʕ •ᴥ•ʔ

🦠

🥺
勁大陸feel

🤣 點解仲未有呢個

☠

🤔

一見到依個就諗起新假期

🤦🏻‍♀️ 呢個真係好撚閪

🤨

唔知你仲有冇野想改呢?😊
就有啦，等等😊
係咪可以cfm啦😊
我地盡快比你😊
你有咩問題隨時搵我😊

🤢🤢🤢🤢🤢

👳‍♀️👳‍♂️🧕

🤢<-心目中仆街到極點嘅emoji

🙏🙏🙏
我都未死做咩拜我？

😒😏

有人話呢個係high five

😁😄😃😅😊😓

🤢🤷🏻‍♀️🌚
見到就好想星兩巴

客：有無得平少少😅

🙂😄☺️

連登仔最鍾意咩都拉港女女權黎講架啦

🙄😅😇😆🌝

🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

你老味 🥺呢個好似變咗種咁 同其他唔同feel

👉🏻👌🏻💦

唔熟嘅話仲有 😀 / 😃 / 🙂 我都會用

❓

睇見你個名加埋個牙都唔開胃

🙂 無錯

一句講晒 連狗>>>>>>whatsapp

🤦‍♂️「阿Me呀！你唔好咁啦！」

😊🙂😌

之前做project個男同學係咁用呢個

女朋友你可唔可以翻嚟我身邊

😇😊

😲

👁👃🏻👁
👅 🤳
🦵

👁👃🏻👁
. ...👅 🤳
. ...🦵

係 收到 唔該哂李生🙏🏻🙏🏻👍🙂

😂😂😂
↑啲毒撚扮幽默扮瀟灑掩飾被冷落既尷尬專用

係 根本垃圾emoji

男人老狗可唔可以唔撚好用 🙈

首選😅😅😅

上司成日同我用🙂
每次見到都會不安

唔覺噁心，
我以為係怪物 icon

女:今晚玩得開心D😊